HKU=英國 UST=美國

ChinU=支那
我城=香港

正皮=支持
負皮=respect

梨up乜？

IVE=地球 世界第一

好似啱 駁唔到

Poor lad living in his imaginary world

btw if ShittyU = HK, 咁真係要快D移民

呢句真

ISIS

BU=澳門

快d移黎香港

TreeU=北韓
Poly=台灣
LU=蒙古

不服來辯

咁恒大呢

POLYU=工業帝國 - 印度

一樣啦😑，都係滿腦子只有做愛

火星

恒大應該係外星文明

係，恆大>三大

EdU=???
OU=我樓下公廁
能大=Jesus